曾經信過熱狗嘅人，對唔對得住真勇武嘅人

人哋真係勇武，可能受傷可能坐監。轉過頭選舉就話要永瀆，之前相信佢哋去勇武嘅人點算？

冇信過

睇完講永續果個流程圖仲邊有人信㗎

根本佢核心既人一早知自己做緊假勇武真凹水

係外圍口講支持投佢既個班先白痴

D熱狗以前好大聲架
死撚晒去賣熱狗啦?

繼續搞內鬥啦仆街
無悔信熱狗
只要係同中共對抗嘅 就係盟友

打到共慘黨都唔俾嗌

算咩盟友呀

好似熱狗自己最叻就係搞內鬥
成班本土青政熱狗帶頭搞
點睇
吠多兩句聽下

盟友又不斷清算批鬥人 根本就為左自己

咩行動？
俾人踢爆晒

光復行動齋行等散水
打倒共慘黨唔俾人嗌

水泥隊隔幾日又番上水囉尾彩

我又唔介意比你當狗撚嘅

即係咁 信熱狗唔等如信足嘅
你又唔駛非黑之白亂咁上鋼上線嘅
你咁樣未同你口中最不齒嘅熱狗一頄樣

跟本 本土派無本錢再分裂 短時間比人搵笨比人FREE RIDE未由得佢囉
何必分那麼細

自

屌你
熱狗係本土派咩？
佢地扮本土扼我地本土支持同課金咋

人地都講到明
你仲要將佢地拼落本土派
叫人大團結
你係咪佢地講既白痴架

狗口真係長不出象牙